
                      Es una delicia ver a Al Pacino y Christopher Walken juntos, actores veteranos con infinidad de registros. Película con toques de humor con mezcla de drama y tierna a la vez.
        
            